教育局局長楊潤雄下午三時見記者

527繼續翻學！

批鬥大會正式啟動？

肯定講歷史科，想學支那統一歷史話語權

記者朋友麻煩問下佢
如果有學生引用毛澤東言論，認為應多謝皇軍

份卷應該值幾多分？

記者記得問 難道毛主席錯了嗎

毛主席都要被批鬥了